0比1000當唔當贏啊屌你？

喺慶完中秋佳節放鬆完之後要記得我哋仲打緊仗架五大訴求唔係淨係口號來架屌要記得我哋有千幾個義士喺呢個中秋失去咗佢哋嘅自由啊，佢哋唔係condom來架屌你哋，有咩旁聽嘅，眾籌嘅唔該出盡你哋嘅奶力去支援佢哋！過完中秋就收拾心情繼續同中共個仆街鬥落去，比國際見到我哋香港人唔撚係沉醉喺自己打飛機嘅世界入面嘅廢柴！俾佢哋見到我哋有幾堅持我哋嘅訴求！！！！你自己都唔撚緊張嘅人哋點撚樣幫你啊所以抗爭一定要繼續，打倒呢個不義嘅中港共政權

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

香港人

推呀

聽日見

過完中秋好瞓醒啦，嘉年華式嘅抗爭凝聚咗咁多民意唔係白白浪費吓嘛？

推啊

推上熱門俾全世界睇到！

915 東角道見

唔好等到十一，入黎打長期戰。

【新主線：民間遞進民主平台】

盡用人數優勢，以民主爭取民主，打長期戰。邀請有心巴絲加入策劃